蕭生：千年城堡成避疫聖地！

講下城堡歷史 火藥攻城

新天鵝堡

一道門叫寨

二道門叫堡

三道門叫池

博學多才

又話歐美地方啲人住得疏 唔會大爆發嘅?

唔准質疑燒山

俾佢講一講 好快會變左biohazard 1

係new York 爆得勁
New York 人口稠密同香港一樣高

唔怕,蕭生無做任何預測

想登埋英女皇